仆街黃貓開餐時間特登屙屎！

不論你食乜 總之晚餐時段 佢知你開餐 而又困佢籠 佢就一定屙屎！(好撚臭好大督 隻死仔又大食又為食 !!!
) 巴打們嘅主人係咪都咁仆街。。

點解唔係比佢通屋跑？

唔呵你仲驚呀

開飯 跳上抬面搞搞震，平時有人係屋企自由行。

專揀你開餐時間先來屙！！！

我兩隻貓都係咁..
迫人鏟完先繼續食飯
太臭

健健康康有得痾你就還神啦

人地咪講左囉

教下佢啦

養貓養到食飯要困住真係第一次聽
根本大把方法搞得掂，一係就搵人坐枱附近，一係就煮完先一次過拎d餸出嚟
一上枱就用水壺噴佢
教返一頭半個月點會唔識

我兩隻貓都成日係咁
明明成朝訓覺唔郁
我一食lunch就痾
想唔清都唔得 臭到成間屋都係屎味

就算你冇困住，d猫都係會咁做，
我之前個隻就係咁，除左帶佢睇醫生既手提籠之外，一般日常我都係放佢通屋走，
佢知我食飯既話，先走入廚房睇我係咪廚野食，之後就會準備督屎o係個砂盤到。

佢去大既話，我係屋企見到一定即執走佢。
其實你養得貓，就應該預左佢d屎會臭，而大食餵食又只你既貓係咁。

再講，其實呢d係寵物同主人既趣事，冇必要睇得太重，我見你爆哂粗又仆街咁，或者換個角度睇，其實佢都係無時無刻想引起你注意佢而己。

餵食大食唔只你o個隻係咁

管教方面 : 上面有巴打講左

貓廁所方面 : 轉用礦物砂啦，有香味，你隻豆腐砂唔好用。夠位就放起屋企廁所入面啦

btw同我隻黃貓幾乎一樣樣

我隻貓上枱我就抱返佢落地，佢又跳上黎我又抱佢落地，之後佢就明白食飯唔會再上枱

我幾個月以嚟都係咁做，但佢就算唔搞啲餸，都要坐係張枱到望住我地食
所以依家食飯個陣都會開罐頭比佢 一齊食

你都幾認真

你既食物係TRIGGER佢屙屎既因素

我諗我係認真左，因為我個隻已經唔o係身邊，樓主講既野令我諗返o係幾個月前仲一齊生活既回憶，我希望大家明白，主人同寵物既遇上，係一種緣份，分開亦係一種人生練歷，

我唔係貓奴，唔係愛貓愛到失哂理智去鬧人o個d 人，我只係唔明點解有人(我唔係指樓主)唔先衡量自己適唔適合養寵物, 我養唔係因為想呃like, 我post o係ig係想同大家分享一齊生活既點滴和趣事。(ig都係巴絲建議我開)

貓咪出事後我冇再更新ig, 亦冇向follower解釋，我唔想佢地失望，怕佢地都受唔住打擊，因為佢地都好鐘意我隻貓。我情願佢地以為係我出事。

利伸：外國撚執返屋企

巴打你隻貓貓個名係咪m字頭？

留名睇貓撚批鬥樓主

利申貓奴

屌 我嗰隻成日喺個屎兜碌黎碌去玩泥沙

我果隻美短都係
一食飯就上枱
抱番落地就去痾屎

我兩隻仆街貓都係, 輪流屙, 吊佢